出到黎做野, 知道識人好過識字。

近排見到某D人 真係因爲關系就搵到錢。
以自己辛辛苦苦畢業都仲未搵到出路。
有冇同感

咁你識唔識人？
唔識就繼續識字啦

世界唔會可憐你
但係你可以今日開始學同人打關係

條命生成有咩好怨
你唔怨老豆唔係成哥？
食幾多著幾多整定

無辦法
有咩好怨

你唔去識多幾隻字 點去識更多人